聽過最好聽嘅名

谷依靈
侯傑泰

姓陳9成都唔好聽

辛棄疾

樓主你講得岩 陳健波個名難聽過粗口

宋雨琦❤

👆🏻👆🏻

鄭松泰
黃洋達
陳雲根
鄭錦滿

田柾國
金泰亨

係
陳茂波個名好撚柒鳩難聽
仲有姓鄭 嫁左俾姓林個位

陳庭佳

鄭月娥❤️

百里香

黃台仰